
                      ¿Quieres gritar sangriento asesinato? Entonces, el nuevo Halloween es el mejor truco para ti. Pero, primero, se requiere un salto de fe. Debe olvidar que ya hay nueve secuelas y remakes del original de 1978 de John Carpenter. Afortunadamente, el director David Gordon Green y los coscopistas Danny McBride y Jeff Fradley pretenden que esas copias aburridas nunca existieron (no hay pérdidas allí). Para ellos, Halloween 2018 es la primera continuación del clásico de terror de Carpenter. Han pasado 40 años desde que la niñera Laurie Strode (Jamie Lee Curtis) sufrió un trastorno de estrés postraumático cuando el asesino enmascarado Michael Myers arrasó las frondosas calles de su ciudad natal de Haddonfield, Illinois. Y en los años posteriores, la Chica Final se ha convertido en la Abuela Sangrienta, una superviviente rabiosa que atrapa su casa y se mantuvo lista para el rifle hasta el día en que Michael, la esencia del mal puro, se escapa de su bote de basura y viene por ella. . Ese día está aquí. Y, sí, es Halloween.
        
            